[iOS/AN/PC] Gwent 昆特牌 (15) 幾時出Dagon?

iOS版下載連結:
Android版下載連結:
歡迎鍾意Witcher世界觀或者Card game既你黎加入昆特大家庭

新手請先用少少時間睇新手指南：

抽咩卡桶、邊到抄Deck、旅程(Journey)系統介紹、新手Budget Deck、Reward Point/鎖匙點用、進階玩法、課金教學、PC版下載、加好友Spreadsheet等等 入面全部有講
新手請先睇下

1001唔開po 是不對的

幾時出Francesca card?

我要dagon

點樣先可以有藍色發光人架？

留名跟進

下次

thanks, 唔知要等到幾時

順便強化埋lady of the lake
好少見人用

lm

出咗新獎勵冊
呢個開每個陣營兩桶同金桶

Crime SY 屈撚到一出engine 就出卡秒賺銀仔，無卡就lined pocket 唱錢秒
之後生一堆有盾5p仔

仲有吸血鬼條友chok2條unseen elder
放血死

一路都玩ST想玩多個faction, 依家有邊副NG砌得過

新人留名 玩左大半年

40mins官方吹水台

Ball玩足咁多季都有用
合住啲主要卡usurper 同隻騎馬spy 先

主要卡係咪姐係yennefer同個張echo卡？

係 仲有roderick

今季無北方 轉玩吸血鬼先上得返去

比trap屈全部trap變晒兵，有咩方法破解

贏r1 r2逼佢打trap

我同左佢打r3
我出engine 就中陷阱死，佢又無高分牌比我殺/lock/毒